{
    "question": "Sebutkan 3 cara untuk menghayati lagu yang baik\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong><em><u>sebutkan 3 cara untuk menghayati lagu yang baik</u></em></strong></p><p></p><p><em><u>- memahami isi dari lagu tersebut.</u></em></p><p><em><u>- memahami isi dari lagu tersebut.- </u></em></p><p></p><p><em><u>diatas</u></em><em><u> </u></em><em><u>adalah</u></em><em><u> </u></em><em><u>cara</u></em><em><u> </u></em><em><u>menghayati</u></em><em><u> </u></em><em><u>lagu</u></em><em><u> </u></em><em><u>denga</u></em><em><u>n</u></em><em><u> </u></em><em><u>baik</u></em></p><p></p><p><strong><em>answe</em></strong><strong><em>r</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>:</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>Pasha</em></strong><strong><em>.</em></strong><strong><em>P</em></strong></p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "kalimat-yang-bisa-menerima-irob-adalah-kalimat-ism-dan-kalimat-838",
            "question": "Kalimat yang bisa menerima I\u2019rob adalah kalimat ism dan kalimat \u2026\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>apa ya </p><p>minta bantu sama aku ni </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gear-sebutkan-macam-macam-differential-yang-di-pakai-di-tekni-173",
            "question": "Gear Sebutkan macam \u2013 macam differential yang di pakai di teknik kendaraan ringan\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>jawabannya sepeda motor </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf ya kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "a-nama-motif-b-asal-c-makna-motif-793",
            "question": "A. Nama motif:\r\n B. Asal:\r\n C. Makna motif",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pertanyaannya mana</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Tolong di perjelas ya</p><p>Kalau buat pertanyaan</p><p>Sorry^_^</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "18-perhatikan-lapisan-lapisan-pada-atmosfer-berikut-ini-1-e-705",
            "question": "***    18. Perhatikan lapisan-lapisan pada atmosfer berikut ini\r\n1. Eksosfer\r\n2. Mesosfer\r\n3. Stratosfer\r\n4. Termosfer\r\n5. Traforfer\r\nUrutan lapisan atmosfer dari yang dekat dengan bumi\r\nadalah\r\na. 1 - 2-4-5-3\r\nb. 5-3-2-4-1\r\nc. S-3-2-1-4\r\nd. 4-3-2-5-1\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b. 5-3-2-4-1</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>1. troposfer</p><p>2. stratosfer</p><p>3. mesosfer</p><p>4. termosfer</p><p>5. eksosfer</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hierarki-tertinggi-urutan-hierarki-terkecil-pada-operator-arit-985",
            "question": ".Hierarki tertinggi (urutan hierarki terkecil) pada operator aritmatika adalah\u2026\u2026\u2026\u2026    a. \u2013 (minus)\r\n b. = (equal)\r\n c. % (percent)\r\n d. # (hashtag)",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. \u2013 (minus)</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "diciptakan-dari-nur-ada-yang-patuh-dan-ada-yang-durhaka-kepada-al-241",
            "question": "Diciptakan dari Nur    Ada yang patuh dan ada yang durhaka kepada Allah Swt.\r\nTidak makan dan tidak minum\r\nTidak mempunyai nafsu\r\nDiantara pernyataan-peryataan tersebut, yang merupakan sifat-sifat malaikat adalah :\r\n1, 2, dan 3\r\n1, 2,dan 4\r\n1, 3, dan 4\r\n3, 2, dan 4\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1, 3, dan 4</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>sifat-sifat malaikat pada pernyataan tersebut adalah</p><ul><li>Diciptakan dari Nur / Cahaya</li><li>Tidak makan dan minum</li><li>tidak mempunyai nafsu</li></ul><p></p><p>semoga membantu:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "20-paket-tailor-made-tour-untuk-2-poin-peserta-sebanyak-20-sampa-348",
            "question": "20. Paket Tailor Made Tour Untuk    2 poin\r\npeserta sebanyak 20 sampai 30 orang\r\nbiaya sewa minibus Rp.\r\n2.500.000,00/hari. Biaya sewa\r\ntransportasi 2 hari yang dibayarkan\r\nbila jumlah peserta 25 adalah....... *\r\nO A. Rp. 2.500.000\r\nB. Rp. 3.500.000\r\nO\r\nC. Rp. 4.500.000\r\nO\r\nD Rp. 5.000.000\r\nO E. Rp. 5.500.000\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>1. Sebuah prisma segitiga panjang alasnya 18 cm dan tingginya 15 cm. Jika tinggi prisma 26 cm, maka volumenya \u2026 cm\u00b3</p><p></p><p>2. Tentukanlah volume Bola tersebut jika berjari-jari 7 cm ? </p><p></p><p>3. Tentukanlah volume Bola apabila luas permukaan suatu Bola tersebut adalah 616 cm\u00b2 ?</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskanlah-3-sebab-faktor-yang-mempengaruhi-kekuatan-putar-listr-697",
            "question": "Jelaskanlah 3 sebab faktor yang mempengaruhi kekuatan putar listrik",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>di kota kota besar memiliki polusi udara sangat tinggi disebabkan oleh banyak asap industri dan kendaraan bermotor yang menggunakan bahan bakar fosil uapnya yang harus dilakukan untuk menurunkan tingkat polusi adalah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ali-bin-abi-thalib-mempunyai-nama-asli-haydar-beliau-adalah-seora-782",
            "question": "Ali bin Abi Thalib mempunyai nama asli Haydar beliau adalah seorang pemeluk Islam pertama dan juga keluarga nabi Muhammad Saw. Rasulullah mengatakan \u201cAnaa Madinatu Ilmi wa \u2018Ali yubabuha\u201d yang artinya \u2026.    Saya adalah kota ilmu dan Ali adalah pintu gerbangnya\r\nSaya adalah dermawan dan Ali adalah cerdas\r\nSaya adalah ilmuwan dan Ali adalah singa padang pasir\r\nSaya adalah pedagang dan Ali adalah pemberani\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>Saya berutang pengetahuan saya, dan saya berutang itu</p><p></p><p><strong>Penjelasan</strong><strong> </strong><strong>:</strong><strong> </strong></p><p></p><p>Semoga membantu &amp; maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-3-wae-pengalaman-sing-ora-nyenengake-wangsulan-456",
            "question": "Sebutkan 3 wae pengalaman sing ora nyenengake wangsulan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>- pikantu biji mboten SAE</p><p>- Tibo Seko wit</p><p>- di seneni marang guru</p><p>- Tibo Seko pit</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu yah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}